[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4727)

Slow

唔夠班就唔好長傳啦

Fast

咩叫手榴彈戰術？

好廢

又係雞王長井搶到

個場細過跑馬地呀

下下傳出底線為咩

下 唔記得左搶

如果有得賭界外球

角都無

衝動轟咗7.5大 有角未

等左幾秒都冇人搶

即場西波

賭完 好on9

黎個上場反轉 半1全9得唔得

6.5都要諗

0-0 ft

江原贏波抽一位巴打肛交

半1全？

成輪韓職都細角 咩玩法

要左江原

cls不如9猜到完場啦屌你老味

我

針撚到
幾日冇88k
點搞

光州大到仆晒街

我送一次前列線高潮

首爾個俄仔

6.5s 入？

唔落底又飛機龍門都唔洗撲

好on9 成場都唔知踢緊乜

廢到

場場買界外球大

都唔知佢哋做緊咩

兩隊都有有恐角症

8.5s 點死呀

大波大角客盤點部署

好眼訓失眠精選

好似兩隊d人都唔同哂 第一場要適應下都好正常

all jumped

我想做1仔

控定個波先啦

去定ifc

拎返走盤既錢下星期再賭過

我 房錢我俾

大佬場波真係衰過學界

半大24

咁都冇12m

0攻勢

射乜撚...

邊隊

日職》〉》韓職

廿幾分鐘一腳中龍都無

放心買1.5b 2.5b

信心保證

吾俾右邊

射？

條友癲到...

半場細半場和穩到

Cls 半場1c

有冇首爾同路

又話亞洲最高水平？邊撚到有？塊草皮？

半1全9

有冇0:0 同路

屌 無跟刺巴
有冇買即埸

有 想補翻和全場

yes, 土庫曼都無咁悶

刺巴 買咗乜

在

乜撚機會呀

咁都唔撚中龍

仲有冇背景再加球迷聲

3碼飛機角都冇

半和

第一腳唔撞射

8.5s穩了

有

白衫17廢撚到

222

2c

咁樣2c

5.5b 有冇同路

有角了

上半場有角=下半場冇角
上半場冇角=下半場?

封愉

返緊工跟唔到

其實開咗波未

邊隊佔優

*乜

2222

2

好辛苦 韓狗不如唔好開啦仆街

2邊亂踢

熱刺

半場9c先啦

亞洲第一

江原件衫幾靚

全世界一齊睇垃圾波

兩隊都鳩到飛天

個波自己碌入網

半2全5

未開波？

殘疾人足球

yesss

悶過港超

入左wtf

主隊今場一定入唔到波 廢到痴線

Seoul goal

0:1

咁樣入

goal

笑死

咁都入？？？

負碌足球

送埋個波比人射

笑撚死

爽

fc首爾

輕鬆啦

癡撚線...

廢龍

買完主fg就客入

有冇咁好彩

省中人世界波

三年前嚟香港嗰啲仲有冇人喺度

亞洲最高水平射術黎

個龍做乜9

半大未

個龍米五？

個龍廢到

燈閪

爽啊

甩左個波唔搶仲踢埋入個龍

漢城

係唔係有人買左5k主

0-1

一射一中......

半和啦好嘛

個龍 跳盡都高唔過個龍門？

半大最後希望

個龍

屌佢買咗主fg

好on9

絕殺半大ok ?

主已輸 廢到豬閪咁 一定冇波入

好彩skip左

主隊小兒麻痹

買多注試下

首爾大炒!!!!!!!!

半個龍買咗客fg?

會員又收錢

收到

又話韓假易賭手耳識入波

成隊手腳唔協調 iq 低過50

反CUP要追

整多粒

又冇角

拎亞冠最多ge聯賽

食屎狗冇角中武肺

1-1 ok?

首爾

睇黎一陣又要職乞

江原屌返粒先啦定定驚

半大10 1 100

ok

快入多球

Lm

me la...

lm

派我

me

我了

gchi

又話主隊主場6場贏5場

入咩？入錢？

Ok

無角點搞

佢向後跳

連角啦、唔屌唔撚得

主隊小兒麻痺咁

買左主仲有得跳船 客1.48

完場9隻
信不信由你

幾時有尚武隊睇吓

首爾點輸

唔信

中撚左伏， 買左主fg

7.5b中？

鐘仔屌人唔落底

邊個話首爾作客廢到仆街

3角

角啦

6.5-8.5

至少有角球

1:1

半大死哂未

明踢9你

又踢鳩人

廢物咁樣搶到都打唔到反擊

12m

角大啦寶高蛇

上船啦喂

有冇人買到7.5足水

嘩 爆頭

刺巴要左咩

6.5去唔到2倍

咁樣踢人都冇牌個俾爆哂

殺人啊

鍾sir講波其實幾有術
不如過檔now啦

6.5先岩

半三全十OK?

咪比左黃

10角無望

屌啲medic球僮黎既

咪玩啦

半場5c先

紅牌啦屌

呢班夠唔夠力架

半三全8 ok?

第一球入埋d垃圾-6波唔駛還咩
下次鏟埋佢對腳添呀

首爾首爾首爾

條撚樣傷撚到完場？

應該係

買多注客NG先

古力蛇

唔踢人叫咩韓K

比人爆缸條友咁博命做乜 唔頂就追和左啦

補4 48完

補4分鐘 48分鐘吹雞？

好野補4分鐘 3分就吹

+4
48‘吹左雞

屌你老母

睇韓職睇到懷疑人生

爆鼻都唔補足

識玩

韓假真係好撚假

買左客盤

假波假到

3日韓假買乜輸乜起唔到身買果啲中哂

1-1完
7c-9c

都可以 但可否別gel住先

球證：我口喝飲水先，補時不了

真係垃圾波黎

派？

8.5s頂實

屌你半和就係輸球on9波

+4 48就吹 on9

咁高賠率

主ng

叫狗會回水啦

又成堆事後出晒黎

佢老母，阿婆都識買細波細角

冇入球

NG邊隊好

問下半8 ，9.5b穩唔穩

No goal 請跟我來

客NG,0-2完場

主贏派100

Lmmmmm

唔識玩韓假

成班又信咗岩狗

肛圓我屌你個閪

7.5b

你諗多左

岩狗今次出真飛害人

佢真飛係有料到

一定唔會1:1完開得即場比你實開求其一瓣

完場了咩

等高水

買左主盤既和都當贏

唔派錢點賭

撒旦有冇買角

希望臨尾80分鐘派比我買注大啦吊

江源反cup 2比1 派200

我啦屌

Me

邊位大蛇

Same

江原反10抽9互含

大波唔多樂觀 咁早足晒水

劇本波，首爾紅牌，未開盤就極速1-1
之後1-1到尾呃即場飛

首爾冇人入禁區

漢城是垃圾

咁快派錢

江原 ng 和和氣氣

主無可能追得和踢得閪到

角大點算

大波

即場點部署好

江原唔sure 不過ng一定唔會係首爾

角呢？

江原用假波之力未

goalllll

１：１！！！！

話口未完

入左

中 1:1

1"1

江原！

1-1！！！

即刻1:1

屌 未撚買ng又入

Goallllll

白衫個2號發夢

岩岩一買ng即入 好撚彩

凡事都有機會的

兩球入波都搞笑

差唔多擦角了

追和啦屌

頭先邊個話我燈閪

咁快入左...貼唔切

99.999%和到尾呃錢

漢城沉沒了

屌你首爾 角大gogogo

快啲刷角

主盤手足即刻起返身

肛完

低撚死、冇角全隊中武肺

勁

手痕入多左7.5s有d淆

客和 fat fat

FC江原 cup埋ok?

追返注半大

想派錢 開2比1好唔好

客主仲fatfat

兩隊鬥攻

冇人球 入得？

1比2

來了來了

1-1 完

刷角+ 2:1 ok?

是但比多粒先啦

韓仔波買咁大。。。。

兩隊垃圾政極都係無角

同路呀屌

嘩原來刺巴買咁撚大

FC安養 角細gel了

散紙黎

3角完場

下場ok?

6.5 足水

又到返首爾踩油

穩過大笨象啦

幫手叫多粒先啦 想callg

首爾ng

真係ON99

江原Cup未

漢城入波啦冚家剷

角球？？？？

叫緊 我江原0:1 平半 同埋賽前平手

feel 到江原ng3

比多粒 抽一位手足callg 快啦屌

球探壞撚左？角球呢？？？？？

雲蛇今鋪真係我了 好耐無屌閪

江原100%？

ok lm

惠澤大媽

7角我扮角角叫

似無入球

4c

75分鐘打後黎料 快買大波

肛完反杯未

對攻樣無入球

睇錯

江原贏十抽九肛完又肛

走地買咩好

報假blocked

44444

7.5s gel了韓撚場場冇角

無野好買

機會轉讓

等5.5

444444

好痴線 死都要追埋唔要角

首爾不敗ok?

on9 jai

NMSL

心中不敗

點玩啊場場角細

咪就係買細

2:1

首爾入未

首爾開始打邊路出波
咁快gel

已入list

細硬 冇腳波似樣

場場都細 放心

十角又死

角細gel定先啦

兩隊係咁鳩斬

世界波！！！

世界波又吹走

嘩

越咗位成廿秒先吹越位 on撚9

首爾入左球-6波 就學人妹

Offside就早吹啦

屌 球證都係江原既人 首爾Jumped

有多兩球 我派！

對面踢後 點會係越位

大波未丫仆街 5場先得1場

7.5S輕輕鬆鬆又汁錢

真

On9 ball

第一日賭韓假？

鐘仔好嬲

因為個地嘅問題 跑馬咩

想知gif入面條友仲有無其他gif

講緊講波果啲

啱啱嗰球算唔算炸

花王

試下3連角

咪撚成日隔硬俾入去啦

如果係就買對家入

英超咩

仲有一球

好快1比2

點解亞洲佬特別小角

唔係預角 係無角

完場9c
怕咩

5

5c?

5C

5c

澳假先有

5555

似9角完

55555

8.5s 定

5555555 6.5b gel

成場得6，7角 跑都廢過歐洲佬

主快入

主能夠

80‘ 9個角先啦

亞洲佬連角又無 咩都無 日本仔又係廢

轟咗5.5大 拿拿聲啦

所以角細穩收

主隊唔落底 成日禁區邊比埋啲中腰波

好撚廢隊隊都係鳩斬
係汽車好小小

2.5b

咁多鬼佬都輸？

下場

頭先客和嗰個派我得唔得🤔

咁都射唔出，好野

12？

空龍唔入

首爾jumped

無１２Ｍ

廢撚到...

又晒時間

主12m

Cls

var

無foul? VAR先啦

練心跳

咁都唔睇var?

var 紅牌

繼續踢啦

var啦

12m Gellllllll

前日中兩次手都無12m啦

12m gangwon

直接射埋去咪算 推乜柒

冇紅？on9架 你foul 就紅架啦

聽緊var

爆

冇12啦爭左紅唔紅

12碼肯定無

未入禁區吧 點俾12M

咁樣比人剷跌

買唔撚到角小

屌落雨無角了

罰球都無啦鐘仔

快鳩啲啦

比左

rc啦

好垃圾個球員

係睇紅唔紅

咁樣都有12m 成班盲撚左？

無事

光仔： 嘩依家執野走wo 呀唔係 執水飲呀

個龍其實冇動作 不過條友有踢落佢度

龍門球

Goal kick

鐘仔？

屌你老母 foul都唔foul

龍門球...

咁都冇事
屌你 條友弱智嫁 一篤高個波就入啦

韓假真係好高質素

韓狗var 係笑話 不停播但冇慢鏡

個球員踢走個波 on9到

又誤中假波

個前鋒幫人解圍

屌你老母on9

我屌呀

低能過aleague

假到

自己篤走jm9

推走個波離腳

得返1000蚊有咩買

客要入了

真係hi到咩 我覺得插

單刀唔入對家？

客

明顯想冰入球冰角球啦

首爾win for sure

首爾又要護級

收得皮 假到飛天

個龍門出得快
形響左判斷

咁都假？

主隊廢到 控腳波都控唔到

主個18號成個傻閪咁

罰球都冇 好癲

一野射埋去啦on9

首爾有運!!

無入 穩了

主快入球啦屌你老母垃圾聯賽

唔係假係真廢

都話iq 唔過50

屌你老母d俾波...

冇罰球我覺得正常喎

推甩腳先跌

首爾走盤比我驗腦算啦

弱智無藥醫

弱智仔都走去做前鋒
返去玩小畫家咪算

條友冇經驗 輕輕tick高再插一定比

又做乜鳩呀

屌你老母乜撚嘢出波

主隊34幾好波

公道講係主個前鋒on9

主下下9射

咁明顯都唔紅
又輸假球

班後防俾人話過就過

2隊廢到

又點撚樣呀呢下

有角未 轟咗5.5 6.5大

Seoul嗰5號垃圾到

入多球啦搵隊

仆街一陣又劇本首爾贏

大家super一齊收錢

和波啦

條後防無氣咁

支持

7.5s gel

又80分鐘啦

韓佬個樣好撚柒

入球細又gel得 6場有5場細 咁撚易...

咁都唔射

屌你老母

手耳咁又唔射

6c

2.05 6.5b gogo

666

咁都唔射on9

7角扮角角叫

要點先起腳呢

快撚啲啦首爾

7c

777777

刷角了

黎多隻

連c!

好掛住你

777

秒收。。。

上半場踢緊乜
下半入肉咁多

連角

刷角再入波

易能到

好耐冇試過

踢乜9

66666666

收得

2:1未

睇到買唔切點知咁快已經開咗

熱身

8C未

睇波睇最後10分鐘姐

-2c

買唔切

有冇8.5b巴☹️

紅衫得個34識踢波

7.5一齊叫

一敏腳震未

大波24

7.5s

即場大波

7.5s穩到 唔洗驚

角球雨

反得太假

補左注6.5b 打過和 仲有注7.5b 同串飛要開到8.5b 中左頭關上場8.5b

冇入球好撚驚呀

比多兩下啦

震緊

令啊

靚到

2-1

比多3角得唔得

收得皮

忽然7c痴線

Goal

靚撚到 goalllllll

2:1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你 靚撚到

救全家

花式入球

求2c

goalllllllllll

主gel

靚撚到

屌

乜鳩...

2：1

3-1

屌你靚到

假到 屌你老母臭閪 真係好撚嬲

江原cashed

咁撚型

屌你首爾頂唔住

搞撚掂

好波!!!!

大波大角

秒入

型撚到呢球

條後防傷左個件差左好多

我愛江原

幾條飛輸晒

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllll

goal小兒麻痺隊

花式足球

屌你老母轉身入波

靚到！

比人CUP 笑4

屌你老母反ＣＵＰ超冷

入得超靚

下咩話大岩又中

客隊一入 就買反cup @6.2

賊船

呢個星期金球

輸埋

GOAL

正正經經就唔識射 轉身後腳就入

真飛

靚到..

又死角大 仆街

江原！Gel！

7倍cup

有冇咁靚啊

On9先買Seoul

比多角我戒賭

手耳 呢個仆街永遠都係垃圾

靚到仆街

輕鬆全格

事後唔派po黎托咩

入得好型

嘩勁到

3:1

頂撚住個cup

哇
３：１

江原手足

pk首爾

Cls 3:1

鐘仔半場已經屌首爾一球就妹 果然識波

六場贏五場

補左飛同你講咩

乜撚...

秒收皮

又goal

wow

3:1!!!!!!

nba

首爾blacklist

易到

gel ok?

有冇假波 3:4

又入 奧斯馬巴巴做左傻尻

3:1 strong

嘩靚到..快樂足球咩

笑撚左

江原手足出黎

1分鐘兩球出現了

條後防學界咁

手掌上面👍🏻同醫護有咩關係

客是否驗腦

3比1
江原70分鐘後好撚勁

6:1未

3.5大收撚埋 話撚左最後nba!

我個21波膽

假波之力

主隊速度好快

cup 平手 平半 3注

即刻入3:1 然後咁都暫停
原來已經入左 屌

NBA

低撚死、早唔刷角

2.75咁都有全格
舒服到

Gel了

首爾手足肚瀉式收皮

江原一生球迷了

韓假之力 首爾補時cup柒佢 大家跟我一齊嗌

反cup 成功！

整多三個角來！

奧斯馬巴巴今日派左好多次膠

仲有補時 等比人反cup

好撚開心呀

韓假80mins 開波是常識

垃圾首爾

下半場70分鐘之後無晒氣...
個時34號仔1過幾都無人MARK

要抽肛交了

派?

屌你老母 啲事後多到

我了陳蛇

刺巴又贏

8.5b可唔可以

興旺陳lm

我都想

-2C

差d 3-2

咪再刷角啦屌

嚇死

事後補飛is jeng

有無2比1個cut 入得好型 fifa咁

首爾唔死都冇用

岩岩派果堆咪撚走數呀

屌 食c

首爾真係私家雞

頭5抽1 callg 留tg約時間

屌爭一角

首爾假波隊 鬼盤都買

me2

幫全黑留名

假到癲 半細入球大反級

刺巴重注又中

首爾真係唔知點入波 應該淨係贏到升班馬同尚武

最後5分鐘輸晒一個月人工

真係要我啦下話

想留了

琴日買撚完潘頓今日要叫角

屌

咁都無角

韓假可以去到幾盡

3:1 我愛江原

食哂角

你5皮野

以後跟實刺巴算數

比多2角就今日收工

唔夠時間貼 你有贏嗎

比多兩c就fit啦

7.5s收錢

首爾換入黎果個鬼佬前鋒 波都掂唔到

收錢啦收錢啦

有之前跟齊

翡翠xx 輸完上撚左頭

點解大岩咁遲先貼飛

咁樣反cup都有

妒忌外圍狗贏錢 舉報好無

江原大波

冰封please

Cup左好似好多人要派

等緊

多謝刺巴

派唔派我

手耳廢到

7c ft

又VAR又換人都係補3分鐘

俾多三個角啦屌

細波都輸

3:1仲攻咩

客盤jump到傻

傻閪先唔補江原飛

手足又大貪左小小

都係等返德甲

事後真係冇人屌

講真 事後狗睇住今晚死老母

比多c 啦仆街首爾

首爾成隊中後場紙板黎

今日母親節

刺巴派少少比我起機吧 岩岩失業完 又要還錢

波po事後無人屌

留tg 睇你想玩hg定spa

玩左兩場 買左4000 收返4100

-1c

Child登係咁

今場邊隊連登大船

無風紀架啦清 啲風紀都比人屌走哂

7.5s追少少

第一輪真係好膠

上半場又唔補
下半場又唔補
學晒德甲D衰野

事後唔派
今日母親節 唔該縮返入去個閪到

咩事...

下星期識買
蔚山allin
首爾 尚武 升班馬係垃圾

ON9補得三分鐘..on99...

7.5s或成最大赢家

Child登宜家仲衰過d tg谷 蝗賭果d
人地都有風紀屌事後

7.5咁都輸

為了慶祝休戰後頭炮成功打響

決定捐出呢場利潤一半

頭30抽5每人派$500

有冇人肯派俾我

係咪有位巴打連輸四口單

手耳 呢條臭閪屌佢老母臭閪 假希望 撚

迫害7.5

又中

反吸6.25

有冇3.5s 手足慘死？

大岩狗又假派了

岩sir 我了

tg

原來咁多cd rom

In我岩we trust

成堆on9 lm

Thx

岩蛇幾時先派到第一次

大岩狗

韓假正氣到

7.5b慘死

仲有傻鳩信大岩狗會派

大岩兔出手
便知有沒有cdrom

過幾日有德甲德乙?

55

新會然

留名

岩狗又撚

7.5b好撚慘呀

差啲頂撚死你

我韓國波淨係識all in全北廢車

一齊gel

又要等到幾時先有波賭

同我同路，你好慘

等德甲

星期六

咁都要針

1001

屌仲要大注左

大家今日報數未
+1100

跟刺巴赢咗錢，小小地10 1 100

10011111

屌 平時唔浦頭d會然 正黑衣
有錢派先突個龜頭出嚟